其實一日唔令班垃圾高官感到生命受威脅 都好難有進展

班垃圾一味推人出嚟死
一日未實實在在令到佢驚 一日佢地都唔會跪低

推

好似之前邊度 成個議員推落垃圾車

諗起個場面笑左

諗多咗，唔需要驚